# Менеджер проектов

####Некоторые возможности

######- PHPunit тесты
######-Создание,удаление,редактирование проектов и задач.
######-Пометки задач выполненными с помощью галочки.
######-Создание,удаление,редактирование проектов и задач.
######-Отслеживание действий
######-Приглашение пользователей в проект
######-Модальное окно для добавления проекта на странице проектов
######-Выпадающее меню для выхода из учетной записи(logout).
######-Аутентификация, и минимальная авторизация.
######-Смена цвета темы
######-Некоторая адаптивность для разных экранов
